{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-27",
        "domain": "레포츠",
        "title": "락가든GC"
    },
    "text": "ロックガーデンGC (락가든GC)\\n\n京畿道抱川市一東面花洞路738\\n\n2008年8月にオープンしたのは、正規9ホールの大衆ゴルフ場です。このゴルフ場は農心グループが運営しています。ここではキャディーはいませんので、ゴルファーは自分でカートを運転し、競技を進めていかなければなりません。このゴルフ場はフェアウェイが広く、全長も長いため、普通の会員制ゴルフ場に劣らない大衆向けのゴルフ場となっています。施設の規模と管理も正規なゴルフ場に引けを取らず、非常に人気があります。そのため、予約が必要となります。予約は事前予約制で、ウェブサイトから手続きすることができます。お支払いはカード決済のみ受け付けており、現金でのお支払いはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゴルフ場の名称は何ですか？",
            "answer": "ロックガーデンGC (락가든GC) です。"
        },
        {
            "question": "このゴルフ場はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2008年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このゴルフ場はどの地域にありますか？",
            "answer": "京畿道抱川市一東面花洞路738にあります。"
        },
        {
            "question": "このゴルフ場は何ホールありますか？",
            "answer": "このゴルフ場は正規9ホールあります。"
        },
        {
            "question": "このゴルフ場の運営会社はどこですか？",
            "answer": "このゴルフ場は農心グループが運営しています。"
        },
        {
            "question": "キャディーはいますか？",
            "answer": "いいえ、キャディーはいません。"
        },
        {
            "question": "カートは自分で運転する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ゴルファーは自分でカートを運転する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このゴルフ場のフェアウェイは広いですか？",
            "answer": "はい、このゴルフ場のフェアウェイは広いです。"
        },
        {
            "question": "このゴルフ場の予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "予約は事前予約制で、ウェブサイトから手続きすることができます。"
        },
        {
            "question": "お支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "お支払いはカード決済のみ受け付けており、現金でのお支払いはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 298
    }
}